有無巴打識Python?

讀緊個python course
做緊份功課要寫隻驚 但有啲嘢唔多明
想知有無巴打可以留tg比我問下嘢

巴打熟唔熟python 㗎 有啲嘢唔多明

咩係library

都係唔知咩嚟

500蚊幫起貨

猛喔

圖書館

圖書館不可發聲做愛系列

擺上黎問啦，呢到大把人識

好

我想問點樣可以轉turtle shape做我想要嘅形狀？
我已經寫咗個shape出嚟但唔知點轉
Turtle shape係咪淨係可以用預設果幾個？
如果我想做到同樣效果應該點做？

最近學

print( '!\\n'.join(['Hong Kong no IT' for x in range(9999)]))

仲有一樣嘢想問
有無方法可以count keypress㗎？
例如我㩒咗5下a python可唔可以count到我㩒咗5下？

Code呢

呢啲google下都搵到啦

唔係呀
呢個方法我都有學
但因為我想轉果個shape唔係圖嚟
係一堆code打出嚟嘅樣
我唔識轉

咁你呢個情況，你冇code比人睇叫人點幫你

你當我例如寫咗隻熊仔
想將個turtle shape轉做佢 咁可以點做

但我果隻熊仔係一堆code唔係image
都做到？

Sample code 都唔貼出黎
冇討論空間